有無人呼吸PLAN緊

有都唔敢講啦， 打腫晒自己塊面係d 親戚朋友面前充大頭鬼架。

比人知供唔掂， 醜到搵窿捐架

有都唔會講
緊係影入伙相, 影會所相up上ig fb啦,
唔通up張呼吸plan合約咁撚誠實咩

已經停止呼吸

減緊息 樓價又冇跌 點解要驚？

樓價跌分分鐘股票大跌2. 3個月後我事.... 但最驚其實係無左份工

連登講下姐，分享下都好
不過而家做呼吸plan就真係好高風險，除非你有一大舊錢補差價

股票大跌2-3個月樓價先跌？

公墓員驚嗨咩

利脷：唔係

between
建築期供款算唔算

唔算呼吸plan
但都有機會要預舊錢補差價

自住驚閪

公墓員都要用呼吸plan就真係好低賤

政府唔係諗住做定息按揭咩?
呢家仲有呼吸plan?

樓市不嬲濟後

師兄有冇reference參考